人生冇意義了

代個傻仔白銀御行(冇春袋)[P]#370062(俾人禁咗7日言)留言：

還錢

why？